"Send" = "傳送";

"Stop Generating" = "停止生成";

"Fullscreen" = "全螢幕";

"To continue, you’ll need to replace the current attachment." = "若要繼續，則須取代現有的附件。";

"Replace" = "取代";

"You need %@ to continue this chat because it has attachments." = "You need %@ to continue this chat because it has attachments.";

"Are you sure?" = "你確定嗎？";

"Attach photos" = "附加照片";

"Confirm" = "確認";

"Attach files" = "附加檔案";

"Edit selection" = "編輯選取項目";

"Message" = "訊息";

"You need %@ to continue this chat because this GPT requires it." = "You need %@ to continue this chat because this GPT requires it.";

"Message ChatGPT" = "傳送訊息至 ChatGPT";

"If you cancel the text conversion you will lose the recording." = "若取消文字轉換，你將失去錄製的內容。";

"You need %@ to continue this chat because it uses audio." = "You need %@ to continue this chat because it uses audio.";

"Upload File" = "上傳檔案";

"You've reached your %@ limit." = "You've reached your %@ limit.";

"Switch to Voice mode" = "切換至語音模式";

"Shows the voice recording interface and begins recording" = "顯示語音錄製介面並開始錄音";

"New Message" = "新訊息";

"Continue Generating" = "繼續生成";

"You need %@ to continue this chat because it uses tools." = "You need %@ to continue this chat because it uses tools.";

"Image attachment failed." = "無法附加圖像。";

"Image upload failed." = "無法上傳圖像。";

"This chat uses an older version of your custom instructions" = "此交談使用舊版本的自訂指令";

"This chat is currently unavailable" = "This chat is currently unavailable";

"Dictation" = "聽寫";

"Microphone access required" = "Microphone access required";

"Remove attachment" = "移除附件";

"Failed, retry?" = "操作失敗，要重試嗎？";

"Edit image" = "編輯圖像";

"Stop" = "停止";

"File upload failed." = "無法上傳檔案。";

"Scroll to bottom" = "捲動至底部";

"Replace attachment?" = "要取代附件嗎？";

"Get Plus to Chat" = "取得 Plus 繼續交談";

"Editing message" = "正在編輯訊息";

"No connection" = "No connection";

"You need %@ to continue this chat because it has images." = "You need %@ to continue this chat because it has images.";

"Attached image" = "附加的圖像";

